悔氣撚入黎

我屌你地老母啊

邊撚個仲講悔氣說話！？
死人啊！仲on99咁？
和平已經冇用
對家當你係傻仔咋！
唔升級？仲怕死？
又話200萬人上街？
200萬人咩都唔做有撚用

我愛平穩.
冇人權返工黎有咩意義？

急住唱歌救國
升級？不了

又要坐監又要食TG
係IG貼下文宣 話下自己好嬲就夠哂啦
出去吃喝玩樂都得既 幫黃店就問心無愧啦
等我繼續食黃店吃喝抗爭先
光復指日可待

LM睇樓主俾人話係熱狗

班人未撚醒？
淆底？
定係懶鳩？

由佢地.個post係純粹發洩！
我企係良心個邊
死人啦！你唔撚嬲咩？
見到成班人仲柒下柒下
仲嬲啊！